急求胃鏡推介

搵到兩間
一間係私家醫院個醫生推介 但係排到22號先有
叫元朗內窺鏡中心

一間就聽日有機會有得睇
叫新都專科

有無巴絲試過上面兩間 / 有其他好推介
價錢$5000 內就最好

油水已備

之前做 旺角 好似4500

上年卓健 6k頭 (包左抽組織 + 切左粒瘜肉)

以家BK左4500基本胃鏡+REPORT
切息肉就可能預多2K
再見醫生聽報告就700

差唔多啦 私家差唔多間間都係呢啲價左右

有無公司保險？有冇個人保險？

保險幫到你

保險貴到

你有咩病徵

係元朗內窺鏡中心照過
我係自己打上去話照 冇醫生轉介
依頭book完過兩日就有得照

淨照好似4千幾5千蚊
但醫生話當時見到有少少潰瘍
即時抽左兩處組織驗 收多左千幾

最後開埋藥 記得大概6500埋單
全程冇任何舒服

請問有幾貴？

最平醫療保險， 25歲，

每個月講緊大約＄150港元

唔小心住一次院，等於10年保費

第一日去急症係個胃拿到坐立不安
類似腸胃炎 + 胃抽筋
但呢排每晚都係靠止痛+胃藥訓教
有時夜晚EVEN都會痛到訓唔返

佢要22號先有期 在公在私上我都等唔切

邊間平到咁
我SELL親都講緊400 - 500一個月先無買

邊有咁平

你係咪保險狗 我塭你買

我賣既保險你買吾起

你如果有興趣買醫療，我可以幫你轉介，
純醫療保險，消費式，大約＄150 /月

Tg@ backtoSouthweather

咁都有生意做

BTW 照胃鏡個PROCESS係點
自己一個人去有點兒驚驚

入去訓低 整暈你
起身 見醫生 比錢
一個人去係冇問題

thanks so much
希望今晚大教訓就算
早幾日完全痾唔到屎
個醫生開左隻滑腸食左一日 痾撚到我每秒都攬住個馬筒

請問巴打，你最尾去左邊間剃？康復噻？

食完藥，好翻噻？